好驚聽朝起身 tsla墜入深淵

正皮 無時嘅
負皮 快啲沽啦

只會無上限咁升
怕咩

人嘅年紀就不斷升
唔好燈啊

大跌

沽咗

唔瞓覺咪唔會起身
就算瞓著咗咪唔好起身